sofx 送股搵人其他人同層壓式有咩分別

搵人開戶 送股送分
開咗戶個條友再搵其他人

你個人資料值八舊 八十蚊
仲有間公司有大陸電話 做內地生意
支持admim ban哂啲refer 垃圾狗

開td (下年轉cs附屬公司）
Firstrade 得永生

利申：前sofx愛好者 但食過屎後永不錄用

問下證監會意見